民意調查！(絲打請入)

依家既女仔會中意
1.有腹肌既大隻佬？
2.定有小肚腩嘅男仔？

大隻佬
小肚腩

中間啦

有錢嗰個

有錢 理得你係傷殘

天生整定 點操都無用